求淘寶碳纖腳架好推介

Budget 1500內

見有幾款：
輕裝 Q666C

LVG

Benro

思銳T1205

留名

輕裝時代666 啦

算係咁

AOKA KS255C
Fotopro X-4C FPH-42Q
兩款都連波頭，個人偏好輕身收展長度短嘅腳架方便收納同攜帶，拎上山影相都舒服，不過穩定性會差啲，要勾住相機袋先穩陣。

lm

思銳好似瑩記仲平

Lm

Triopo 好唔好？

Aoka 好似幫人代工？

Velbon 金鐘點睇

如果for手機有邊幾款推介 可以上下移動個mon

係果到入左枝

樓主最後買左邊枝?
我都考慮緊你講個幾枝
或者 manfrotto befree / compact advanced

會用到最重既相機gear大約1.5kg

push